喂屌你老母arkk跌夠未？

你老味我摸曬頂入

正股驚閪

冇信念就沽啦

死臭闣

屌佢老母我148入

跌watt了

del app啦

149入

你咁叻咪沽咗佢入Tesla 囉

ARKK苦主

Ark已死 gme當立

臭雞

垃圾

係咪真係關gme事？
個個拎哂D錢去玩gme?

個個沽乾沽淨買GME

唔跌我邊有位加倉？

唔跌點買

賣晒過兩日買返

一月頭都仲係12x
而家140叫乜春？

同問
班人玩完gme未？
屌

入撚咗啦屌

回調多啲可以加注🙏🏻🙏🏻

你夠膽加？
仲有得跌咁款喎

目標係落翻到12x......

一係溝
一係等gme玩完先算

比位你地入貨又屌

金融風暴

佢之前自己係咪話會回調

成本119 唔驚！

好快就到你

攞黎溝岩哂

臭雞
死臭雞
呃哂我d錢

真係大跌前夕咁...
依家止蝕等跌多d先入番有冇得諗

仲諗住呢隻夠穩陣點都唔會跌

過氣股黎
依家個個炒gme

走啦

臭閪

所有炒股仆哂街 直到GME炒完為止
三傻,BILI,BNGO,GEVO,NNDM 其他自行想像

大戶點心

死臭閪
利申均價128

臭雞了

臭閪契媽

隻GME快啲收皮啦好嗎，搞到個市亂撚晒龍

124入 146走咗

等佢落多啲再入過

輕鬆

死臭雞日日跌

今日應該係140樓上最後逃生門？

仆街原來盤前已經138.5

Set 135補個倉算

ARKG 93入110走咗
跌多啲咁先可以入多啲

快賣
你賣完就升番

：ETF唔係拎嚟炒
149苦主：屌

大家諗住跌到幾多再入

每跌20加小小 etf驚閪

hi

隻嘢beta 同vol 咁高 一向都係小注炒下開心下咁

SPY/VOO呢啲就真係唔係炒啦

啲錢流曬去 GME 同 AMC 姐
熱潮過左之後又會返返去原本啲 growth stock

不嬲ARKK都係逢跌加倉

ETF都叫曬春,去做定期啦
ETF 跌即係大特價,加倉啦傻仔

入貨 ARKKKKK

tsla都等左幾個月 arkk驚閪

125見

契媽一個月前提左咁多位契仔要keep some powder dry 聽話嘅好孩子就可以避過一劫

147走曬
咁多支那股

145入

未，今日繼續跌

咁快就136.6

走鬼呀！

嘩屌

奇撚線

想入

Discount

賣左啲有profit既先
再跌再買返

就嚟返成本價啦

均價135

Set132限價買是否不智

130啦

是咪跌完

等陣再跌過

144

140

冇事啦升返

信念

有profit就食左先
蝕既長揸
信念

139

都係比返些少家用媽咪姐

岩岩136 入咗 ， 正

短命post

130啦屌

tesla 今晚插插 ，無運行

下星期再跌入貨先

140, 141 出咗12% 貨，早知出多啲貨

出咗6成
依家負成本等跌多啲入返

放左d G